東張西望講AED機個個男人係咪on9架？

會唔會係見到傷者倒地然後先跑去拎AED
仲要話來回跑1000米
唔識call個急救站既同事黎？
同埋會唔會係得一個人做野呀

如果唔係自然死 係咪會賠好多錢？

咁就有排查都似

唔係自然死，兇手就係…

佢係話有d機固定左係指定位置冇得叫人拎來

佢話每1km一個 咁直接1km一個急救站 搵人standby咪掂
會唔會咁傻固定係啲冇人既位

拯救專家連登仔又出嚟指點天下